天水圍去西貢最快嘅方法係咩

我諗左幾個

1. 去彩虹轉小巴
2. 出旺角轉小巴

邊樣快啲同仲有無其他快嘅方法

uber

隨意門

彩虹轉快啲

269D>299X

269c去新浦崗轉綠van

兩個鐘？

Thanks!
原來有綠van

淨係269d 都差唔多兩個鐘

綠van 1A
應該最快入到去西貢

我覺得如果出沙田，應該搭任何一架快啲到大欖嘅車先轉269d 好啲

元朗個段好耐

樓主咩時間入去？
留意peak hour等小巴條隊都幾長

1a去新浦崗咩？

U mean 綠van?

我撐快艇

[同問] 天水圍去日出康城，最快係咪搭Mtr

騎牛

彩虹道巴士總站咪即係新蒲崗四美街個站囉

咪即係彩虹嗰架
總站喺采頤花園

無錯 呢個係最快 四美街一落已經係小巴站

唔熟天水圍，睇你出邊到快

旺角坐紅van入大約30分鐘

彩虹坐綠van入就20分鐘

沙田坐299x起碼40分鐘

以上講緊唔塞車既話…

的士

Ok 明晒！